問問大家,不如叫連仔開返個「區議會台」好唔好?

宜家泛黃都已經執掌咗17區區議會,但唔係話送咗班友入咗去就算㗎嘛,就算係泛黃都有可能會做錯決定,又或者會變鬼,咁不如開個「區議會台」,等大家可以互相交流及監察班友,又可以對即時議題即刻討論!

而區議員又可以上嚟聽取意見,同埋宜傳下自己即意見同工作一舉兩得,唔知大家點睇?

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

洗唔洗咁多台
已經有時事台 又有政事台
不如三合一做 時政台

你呢點都啱嘅,但係我覺得時事台留返嚟做抗爭po﹑吹雞po即係最急最即時性既po好D,唔好阻住前線消息嗎!

咁區議會議題呢D點都無個D po咁急切性,可以分流返又可以令想留意地方議題既人可以容易D揾po出po,集中返討論嗎!!

監察議會,人人有責!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/quote]

開網站/fb好啲

我都有諗過,但係fb真係好仆街,講野激進D被人檢舉得多就會封鳩你帳號,一罵戰又會被人暫停帳號!!

察議會,人人有責!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

X

仲可以叫人查返有無搬屋未改地址,屋企有無比奇怪人登記咗做選舉地址,監察埋獻世派班友有無種票!!

選舉台

監察議會,人人有責!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/quote]

在政事台開議會分台吧
反正政事台都成個死城噉……

政事台

仲有班獻世派今次輸得咁慘,佢地都一樣會"目及"住班新人,一有咩行差踏錯,對家一定會放大攞嚟攻擊泛黃,到時我地都需要有平台做文宜同反擊!!

監察議會,人人有責!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

都好丫,等收集多D意見之後,就去站務台同連仔講

監察議會,人人有責!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

不了
洗到topic都搵唔到

留返比前線手足收發消息啦,宜家已經真係好亂㗎啦!

監察議會,人人有責!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

監察議會,人人有責!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

監察議會
人人有責

覺得可以係時事台開多個區議會分類，我有係站務台講過。

真心素人上連登問計搵攻略係一件好事，呢幾日都好多前輩經驗或者創新做法係連建議過。如果可以整理下擺埋一齊對大家都好。

關心民生議題!!
打破共狗壟斷!!
深入地區工作!!
建設服務社會!!

關心民生議題!!
打破共狗壟斷!!
深入地區工作!!
建設服務社會!!

五大訴求 缺一不可!!
光復香港 時代革命!!

關心民生議題!!
打破共狗壟斷!!
深入地區工作!!
建設服務社會!!
積極籌備資源!!
準備反攻立會!!

五大訴求 缺一不可!!
光復香港 時代革命!!

關心民生議題!!
打破共狗壟斷!!
深入地區工作!!
建設服務社會!!
保持現有優勢!!
積極籌備資源!!
擴大政治影響!!
準備反攻立會!!

五大訴求 缺一不可!!
光復香港 時代革命!!

關心民生議題!!
打破共狗壟斷!!
深入地區工作!!
建設服務社會!!
緊記選民祈望!!
勿忘義士付出!!
保持現有優勢!!
積極籌備資源!!
擴大政治影響!!
準備反攻立會!!

五大訴求 缺一不可!!
光復香港 時代革命!!

緊記選民祈望!!
勿忘義士付出!!

呢兩句最緊要,支持

謝謝!!

白鳩痴

立法會洗唔洗整個立法會台呀

支持

如果到時係幫到件事幫助到抗爭,有呢個需要咪開多個都無問題㗎,立法會有更大既權力同影響,當然更加需要監察啦,想問下你有咩咁白鳩呢??

好，而家好多好亂

監察飯民 一有問題就裝修

唔係想話分化大家,但係宜家咁多政治素人上咗位,而且有大量當選既一開波都諗過會嬴,跟本連上任既準備都無,戇鳩鳩就嬴咗,共狗一定出盡力威迫利誘,如果唔監察住一直討論住,我怕佢地經不起誘惑,之前何X蘭同梁X忠我唔理佢真心定假膠,佢地真係會做柒事㗎喎,唔好諗住隊咗班友入去就大安旨意佢地會幫我地頂囉!!

最基本 只要有任何一個同逝去仲有有機會面臨坐監既人割蓆
裝修

仲有一樣重要任務我好想佢地會去做,就係揾返前任獻世派議員,查下佢地任內條數有無咩私相授授貪污受賄,起大白象工程抽水!!

Good ar

啱呀,就係想整個台等佢地班友keep住上嚟,睇住民意方向阻嚇佢地唔好「打完J唔要鹹相」,選民拓得你上亦可以拉得你落!!

如果一開咗台最好大家就即刻send條link比各位巴打當區即候任議員,要佢地個個都上嚟,起碼一人開一個「你問我答」po,介紹自己亦都接受選民既咨詢,講真前個排掛住發夢,問心我其實真係無咩去了解過個議員,其實都只係佢話自己係泛黃就投佢,係度咪比個機會佢地詳述一下自己個政綱都好丫!!!

早就有政事台

講真問心大家對自己投個條友又有幾了解呢???

都好

不過我驚禁錯掣出錯台

關心民生議題!!
打破共狗壟斷!!
深入地區工作!!
建設服務社會!!
緊記選民祈望!!
勿忘義士付出!!
保持現有優勢!!
積極籌備資源!!
擴大政治影響!!
準備反攻立會!!

五大訴求 缺一不可!!
光復香港 時代革命!!

幫推